====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Puisque quarante ans après vous en démolissez une partie et la croyez sans valeur , abandonnez-là nous et donnez-nous les moyens que vous aviez prévus pour la détruire afin que nous puissions la reconstruire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

